# Portada
##  Actividad 1.1 .- Elaborar mapas conceptuales sobre el modelo relacional

> Elaborado por Ivan R. Chenoweth
> Asignatura de Base de datos para aplicaciones
> 
> Mayo de 2020


# Introducción

# Un mapa conceptual por cada fuente sugerida (total 10).

![Conceptos1__1_](uploads/8081470701478a82fb7f1cf7aa88ff98/Conceptos1__1_.jpg)# Actividad I.1.- Modelo relacional

# Concluciones

# Biblografía